# Java Gestion de stock d'un cabinet Medical (JAVA WEB en utilisant le Framework STRUTS)
L'application a pour but de gerer le stock des materiaux medicaux dans un cabinet medical et d'afficher tous les produits ou materiaux du cablinet avec les fournisseurs.L'application nous permet de gerer automatiquement le mouvement de stock des produits.Elle permet de gerer la caisse du cabinet,d'assuer
le reaprosionnement des produits ou materiaux en périles, et d'enregistrer tous les patients du cabient.

## Prérequis et installation
* L'application se lance sur Netbeans
* Une base deonnées Mysql pour stocker les donnees
* il est necessaire d'installer donc NetBeans IDE sur votre Machine


## Importation de base de Données  
* Creer une base nommée struts.db dans votre machine et importer strutsdb.sql

## Commant lancer l'application?
* Ouvrir le dossier sur NetBeans
* lancer l'application

## Authentification Par defaut
* Utilisateur:
```
admin

```
* Mot de passe:
```
admin

```

